我諗我明白點解plus 仔之前唔公佈

因為買左hkg+ vip 既人絕對唔會係五毛 所以佢唔公佈就係唔想有五毛知道plus 仔既人可以用plus id 黎注冊 如果比五毛事先知道一定一大班五毛即刻買vip 然後轉過黎
依家又方便hkg+ vip 用戶 又可以防止五毛入侵 高招

你諗下班an狗點
如果連尼住比買左lihk既每人送一個acc
咁同送清兵入關冇分別

咁就睇佢有冇咁既打算送一個acc 比買左連住尼既人喇

我覺得plus仔根本就真係無諗住攪論壇

Plus仔冇
但連巴有

非五毛
有買hkg plus

唔公佈plus+vip可以轉過黎 ?

話停果時唔係下左架咩？